大家見到呢張相，會唔會感到羞愧

4個都入哂格

以爲阿joe

問下呢度周不時開post免費幫cctvb賣廣告嘅巴絲打先

陸永同C君瘦左咁多

大和解